（孟加拉效應）我記得有個名人叫菊開來

以前仲笑過，最近係google搵。點都搵唔到，點解會咁，有冇人有印象？

有

唔好咩都孟加拉...你試下打個谷字

勃起來個老婆丫嘛

係喎，唔好意思，不過冇理由冇人打過菊字架